古有慈禧太后 今有習近平

今次勁啲 等睇三戰
大家入咗午餐肉未？

牙利都關心呢啲嘢?

不嬲有關心開